希望大家唔好再話警察係狗

咁講簡直係侮辱左啲狗
佢哋係連豬狗都不如嘅畜生
死左攞去餵豬啲豬都唔撚食

狗有靈性 知邊d好人唔會咬 警犬應該叫咩名好

渣滓

警畜

呼籲各大市民即日開始行街見到警畜就噓佢
屌多兩句老母都得O

sorry 狗都不如

畜生都不如

屎起碼可以做肥料
警察一無用處

警匪

識𢭃人工既屎

屌,唔應該話警察係動物,動物唔會打自己人

林鄭做中共嘅狗

犬做隻狗嘅狗
叫乜？

唔怪之得報警要打999

算佢地有d自知之明